咪亂噴啦

入咗立法會噴埋啲屌字做乜鳩呀係噴就噴訴求啦